[全院滿座] 有冇人真係去過東城戲院/金茂坪睇戲？

想知係咪真係咁恐怖
而家最耐歷史好似得返豪華同寶石戲院
試過喺豪華戲院個大場得幾丁友睇戲個feel真係幾陰森

豪華91年先開，連巴倫紐/凱都都舊過佢，係咁多年冇乜點大執過啫

香港最舊嗰間應該係海運，跟住係寶石

但海運嗰間入面算新淨，睇過幾次都幾舒服

海運前幾年翻新過